以為單春雞容班fans最惡 估唔到gay軒fans都有一手

聽張敬軒隻新碟聽到好辛苦

呢個post好多笑料
無論張敬軒唱得好唔好 其他人都唔可以批評 一定要讚好
唔俾人話唱得難聽
唔俾人話編曲唔夾歌詞 唔岩feel
異見人士＝唔識音樂 唔識藝術 唔支持廣東歌
總之要盲目讚好先叫識音樂 無人有資格批評

單春雞容班fans出名惡 gay軒班fans終於青出於藍

連登多gay佬

好癲，惡過街邊啲狼狗

作為佢fans今次都覺得唔掂
pink dahlia有買 但今次上kkbox聽完真心買唔落手 好心分手編到亂晒籠 黃色大門vocal辛苦 漩渦好少少但救唔返隻碟

死忠唔該冷靜少少 好聽唔好聽就主觀既 覺得唔好聽唔代表冇品味/接受唔到non-pop song 係咪要讀過聲樂聽過晒唔同genre先有資格批評？一首歌好聽就會loop 唔好聽就擺埋一邊架啦 逼自己聽係咪會清高d